想買apple back to school

平時主要都係用嚟上堂睇ppt
做功課
煲劇睇吓片嗰啲

襯佢依家有優惠特價
應該買ipad定係mac book好？

iPad Pro

ipad+mag keyb

Ipad air+apple pencil

MacBook Pro 頂配

Ipad pro+pen+mac book air都有
如果齋睇note覺得macbook舒服啲 查字典會方便啲
但如果會mark野既話就iPad好啲

可借學生證
淨係要AirPods pro
有意pm

有證
想要AirPod

有學生證可以幫手買機
唔收手續費
淨係要AirPods Pro
有意tg:

有證 淨係要Air pod
有意pm

有學生證可買macbook/ipad
淨係要airpod pro

成個post做乜鳩
樓主自己有學生證，成班衝入嚟話幫人買
Btw，我上個星期都買左ipad pro + pencil，樓主如果你上堂用，ipad會方便好多，但做功課就煩啲

想問知唔知如果用frd個apple ac, 學生證, credit card, 但落單寫自己電話地址會唔會check到？即係送貨地址同billing address唔同得唔得？

得